不如下次機場文宣加句咁既野

如警方封鎖機場集會將延期舉行

咁睇吓警察封定唔封

推

為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

我呼籲所有和理非立即放低電話離開連登